今年Y1，想開始草錢，聽說月供股票好適合我地呢d人，求大家幫幫手

今年Y1，冇草開錢，成日有幾多洗幾多。平時補習一個月賺$5000蚊左右，另外屋企都不定時一個月比$1000左右。想試下投資，但冇讀過商科，對呢d野一無所知。聽說月供股票每月的投資額少，又吾洗成日瞰住個市，又強制到我每個月草錢。吾知大家可吾可分享下呢！

學好啲中文先
吾你老母

一係700一係823/66果類收息股
總之大藍籌入面簡就好

你咁既智商只推薦你倫敦金

吾你老母，仲幫人補習。。

雞水咁多就放銀行 隨時拎出黎用啦 月供

見到好多人推薦盈富，想知同你所講的分別大嗎

補習教人草錢
咁都可以Yr1 香港教育制度太完美

吾你老母咩

垃圾大學生

月供992

Ethererum

草你老母
吾係老母
真係想知多d去月供post自己爬下文先啦

992啦

草你老母
吾你老母
字都唔撚識都話自己係大學生

好學唔學學人做到研究生都重吾系甘牙咁款

儲黎做咩丫

吾吾吾吾

吾你老母個臭閪咩

學好中文再學投資啦戇鳩

大學生? 返印度食蕉啦

year 1唔好儲錢啦, 到時女都溝唔到.
而家後悔中

無錯，錢大把機會揾
但媾28-22大學妹妹仔係你呢幾年先有機

28-22

吾你老母
草你老母
屌你老母吾你老母
草你老母
屌你老母吾你老母
草你老母
屌你老母吾你老母
草你老母
屌你老母
吾你老母
草你老母
屌你老母

絲打一名

而家開始月供700 到你畢業個時已經可以退休 信我

月供992

買入 1458

冇得輸

992必定係2018年股王